{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105222",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "현풍닭칼국수 창녕 남지점"
    },
    "text": "人気グルメ玄風き鶏カルグッスチャンニョンナム地点はヒバプニムも絶賛した店で有名です。皆さんもこの味を直接経験してみてください。運営時間は毎日11時から21時までで、月曜日はお休みです。提供されるメニューには様々な種類のカルククスと餃子、煮込み、キムチマリ麺など多様なメニューがあります。価格は鶏カルグッスが8,000ウォン、三界カルグッスが11,000ウォン、キムチ炒め大餃子、ジャガイモスンデ餃子、カルビ肉餃子はそれぞれ5,000ウォン、韓方煮込みは21,000ウォン、キムチマリ麺は9,000ウォン、カタクチイワシカルグッスは7,500ウォン、鶏スープは8,500ウォン、ダルカル獣肉セットは28,000ウォン、鶏スープ獣肉セットは29,000ウォン、三界獣肉セットは34,000ウォンです。このような多様なメニューを味わえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は毎日11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "この店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "この店の定休日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "この店ではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "この店では様々な種類のカルククスと餃子、煮込み、キムチマリ麺など多様なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "鶏カルグッスの価格はいくらですか？",
            "answer": "鶏カルグッスの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチ炒め大餃子の価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチ炒め大餃子の価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓方煮込みの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓方煮込みの価格は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチマリ麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチマリ麺の価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カタクチイワシカルグッスの価格はいくらですか？",
            "answer": "カタクチイワシカルグッスの価格は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏スープの価格はいくらですか？",
            "answer": "鶏スープの価格は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルカル獣肉セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダルカル獣肉セットの価格は28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏スープ獣肉セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "鶏スープ獣肉セットの価格は29,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "三界獣肉セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "三界獣肉セットの価格は34,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 378
    }
}